巴鐵開發商人間蒸發 試驗線佈滿灰塵 阻礙交通

【東網專訊】 國產「立體快速巴士」（巴鐵）自試行以來，遭受各界質疑其前景及可行性，早前有指巴鐵測試線或會被拆除。有內地記者到位於河北秦皇島市北戴河區車站新村附近的「巴鐵」試驗線視察，發現已人去樓空，巴鐵公司人員早已撤走，只剩下停運的「北戴河巴鐵1號」留在車棚。

至於原本雙向6條車道的富民路，因為「巴鐵」試驗線被佔據了一半，所有過往車輛只能擠在另一半路面。附近一名居民抱怨道道：「兩個多月沒人問津了，還不如拆掉，還我們一條通暢的公路。」

據悉，9月初巴鐵科技發展有限公司副總經理兼新聞發言人李楠曾向媒體證實，北戴河的「巴鐵」試驗路段至少會保留到明年年底。不過有北戴河區政府官員指，目前巴鐵科技發展有限公司已無法取得聯繫，但這一說法未得到當地官方證實。記者就此多次和北戴河區發展改革局聯繫，均未獲得回覆。

超英趕美

揾唔到老親仲唔走命都冇呀

呃唔到水.....潛得仲快過連登仔

發展大國

勁共勁共勁共勁共勁共勁共呠呠

乜真係起左出黎
試過轉彎未

諗起咖啡機

垃圾科技

之前搵到左啦, 集資都唔知有幾多億, 政府又有科水, 我估而家CAP完水走佬就真

強國科技

諗起9gag 都有人提佢，又話中国科技好先進，好innovative,跟住d 人覆話呢d idea 一早已經有人講過，如果真係實行倒晨早做左。

不過呢單野晨早有人話係騙局，cap 完水就走人

Tech Inside 都中伏 話中國好創新

乜真係整左條線出黎咁戇鳩既

有冇片睇下

如果佢地係cap完土共水就走人
咁我都幾支持佢地

上次試車聽講已集資左過百億 , 應該已經走左佬

係貪官夾埋奸商呃一般支那人錢呀

咖啡机兄弟
开紧船Ｐ撚紧女

一早有人講係支那搭既雞棚用黎呃錢

記得之前都有高登仔讚

蛋牛面定風生水起?